電話開台 Sales請出招

留TG

網上行 1000M + NOW TV
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG:

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅
1X1X 家庭Plan
真。無限上網
1個月費5人同行
1x1x Plan
月費$5xx即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網
即再上台轉台再送Dyson家電

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門： Offering

已上台 唔洗推